大家ig 每個post 平均有幾多like

幾千like

利申：mk女神

30左右

10-20

圖呢臭閪

有十個都偷笑

0
無人鍾意睇魚

30-40

前排先摺左
反正無人睇

10-15

20

Same here
3X-4X

~50

～40

60幾

有時60-70

無樣個啲30-40

~3000 你地隨時都like左

80-110

ig 無出過post

0

1-2

80-140

same

要計返幾多個followers先平均
我ig d人狂9like

20.5
少就1x個，多就40個到
毒

20-30
平時堆同學座底上百

無ig

得自己

20-40

講like數不如講like:follower 比例

90-100左右

60-80
有啲過百

唔過廿個 成幾張相

120-180likes左右 : 1000 follewers

真毒係一張都唔會post

我冇開ig

一百幾二百

真毒係唔會玩ig

得自己like

開黎無相 用黎睇女

20-50

70-80 好多朋友都百幾
不過po得上ig都係為哂命㗎啦

60-100

25likes 15x follower

25-30like 6x followers

ig有咩好玩
同以前啲mk洗讚小鴨好似

無人睇我相

二三十
Follower一二百到

其實呢個重點唔係我地有幾多個like 係樓主有好多like想曬下命

咩魚？

坐底1萬

1X

30-50

4xk followers
但平均唔過200 likes

110-120
400幾followers

2-10不等
當係相簿咁用

原來顯示like既人數唔係呢個位

冇ig

60-70

二十到

70-100
400個followers 左右

原來連登好多現充

無po相

毒撚無野po

80-100

4000左右 300-350like

平均黎講三十幾個like
利申: private ig, 唔似係fb咁亂咁add frd, 大約二百幾個followers

哂命 辣殺

25到

ig都冇開